愈睇愈覺得雲尼亞里當年真心尾機！！

就算當年強隊收晒皮都好
但可以一路keep到道氣
真心唔講得笑
人渣士一續約就搞到咁

真心負碌 勁既而家仲教緊啦